{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025649?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 탑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 ただし、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、その点を念頭に置いて予約する必要があります。 さらに、予約特典としては広い駐車スペースとWi-Fiが提供されます。 そしてツインベッドを備えた快適な客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "17:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室に入室する場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊の場合は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によっては入室拒否が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約がキャンセルされた場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊予約のキャンセルは払い戻しできませんが、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、予約時にはその点を念頭に置いてください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては広い駐車スペースとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはツインベッドが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 409
    }
}